我想問依家重有幾撚多人會傾電話傾到爆分鐘?

我真係唔撚明點解依家呢個年頭重會有人揸住部電話係度傾埋啲無聊嘢

唔好意思我唔記得講係出左黎做嘢既人

無限分鐘 點爆plan

咁又係,問題係點解可以拎住個電話唔撚會攰